【屌＿老母】以前就玩鬥黃，而家就玩鬥移民移得快（把口）

事實就係最多五十萬人會移民

有乜鳩好討論呀屌你老母閪

我都唔知係度做乜鳩
想點呀屌
移唔移民關你閪事咩屌你老母
班PR日鳩人上黎時事台係度吹吹吹移民風玩維穩屌你老母
我都可以話我身邊個個都走哂得返我一個未走呀屌
吹咋嘛狗都識吹啦屌你老母
我開個AC話我係少女X講到點慘點慘，你地咪又信撚到十足

時事台，時你老味閪咩

個個都話要移民
個個都準備移民
如果有人真係係呢幾年內搞街頭抗爭
班撚屌就會驚鎖港又乜柒，又話變新疆
就會屌鳩呢班友搞到佢地有機會走唔到
叫佢地唔撚好搞咁多野唔撚好再上街驚鎖港

成班PR KOL維緊穩咋咁都睇唔到
SET緊局玩民鬥民呀
柒頭

蠢嘅你講都唔會點得明 醒嘅你唔使講佢都知

唉.....真係唔撚明
而家移民反而變左主旋律
仲係度吹奏緊帶走好撚多資金中共好撚驚
我屌你老母咩......你打J中共驚閪你咩.....
要移民就移民，移民就唔好撚打咁多J覺得自己移民救港

呢班移民救港撚又係屌你老母閪正仆街黎
食撚屎啦去，移民就移民，救你老母閪港咩

入黎屌鳩我五毛引戰撚啦笨柒
你班撚樣泛民維穩PR屈毛唔係屈得好撚叻既咩
個個吹淡美國國際線又比你屈係放負分化撚
我屌你老母閪啦

中國有咩開心有咩唔開心有咩驚有咩唔驚 我地都知道哂 簡直屈機

每一樣野做到極致都係勝利的機會

笑左

鬥黃？
正視聽，搞死咗試當真，邊個最開心？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我講呢抽野有乜問題呀
你地將個標準可以無限放低既
個龍門都唔撚知搬左去邊

唔撐黃圈咪認囉
我理閪得你把口有幾黃呀
一單還一單呀，屌你老母又屈落鬥黃度？
又要話自己黃又但又話幫藍店賣廣告其實係同黃圈無衝突
仲要話觀眾如果真係黃既就唔會俾佢地賣既廣告影響到
影響到既就係觀眾自己問題
係觀眾自己唔夠黃
ON９

屌你老母
走啦柒頭

【打擊分化撚】【証據整合】５１萬View黃營分化捉鬼滅聲撚爛牙惡行整合！！！！劉細良都睇唔過眼！！！！

咁你仲好意思屌人鬥黃？

黃世澤只係打住不分化旗號再去屈哂啲批過佢既人係鬼係五毛共謀既仆街黎

我無鬥黃
因為佢根本就唔係同路人
佢只係一個扮同路人周圍屈鳩同路人呃班傻閪以為佢屌鳩人所以佢就好撚有料

佢根本唔係黃
係黑，同佢啲牙屎一撚樣

屌你老母走啦

正視聽，搞死咗試當真，邊個最開心？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
你無鬥黃？

去移民去打國際線

移乜民，個個以為自己上等人
係走難呀

屌你老母 以前忠誠的廢物叫人唔想留係臭港就走 而家咁撚多五毛鬥移民

唔係鬥移民
唔鐘意香港咪quit香港囉
個人自由
但唔好quit完就講到自己係救港

攬炒救港最後一步係移民

要有幾ON９先會信呢條友係度鳩UP？

６７０正皮８１負皮

沈旭暉係幫政府係同一個組織同曾鈺成一齊獻計
班撚樣完全睇唔到
現在式呀

係
加油
快啲去打
打完中共一定會仆街

後生真係要移民 ⋯ 因為後生真係會比人歧視

我都唔想後生走 但佢地之前付出未來去保護香港未來 佢地付出太多啦

我寧願香港沉淪 都唔想見到佢地被消失

ON９
全撚部後生既都會被消失？
你自己上人口統計個網睇下香港有幾多人係後生既
至少幾十萬人
係咪會全部消失呀屌

請問又關歧視咩野事呢又

係咪set局玩民鬥民我唔知
但你已經係度鬥緊

職場歧視 新鴻A等大企呢幾年唔請FG 你知唔知？

我真心建議出國讀書

你哋係非走不可啊

你知唔知咩係鬥
我一個人點樣鬥你地成個主旋律呀

我開個PO鳩屌咋

連鬥都唔知咩意思就唔好亂用啦

被消失 係指 浪費左珍貴青春 。

後生唔會被消失 但會變成社會嘅中下層

而社會仍然需要低下階層嘅勞動力

上層職位同上流社會由紅三代同新移民接掌

呢個係不能改變嘅現實黎

識得一D上面落嚟嘅高學歷人士

個個雄心勃勃 準備好取代你班人

當然支共港共會全面配合啦

所以話屋企有細路嘅有D錢嘅 點都要幫佢諗下

唔好話我講得難聽
係連登所謂既「團結」PO
根本就大部份都係圍爐PO
邊個指出呢啲圍爐PO出左問題
就被打成「分化放負撚」

呢啲就真係「鬥」啦
一大班人指住一班小眾黎屌，黎抹黑
咁樣先叫「鬥」呀
批鬥呀，明唔明